去agent 見工 有咩要注意？

Lab job
返工應該都唔會著西裝

但係見工係咩應該都係著西裝打呔好？

第一次見大學以外既工
所以想問下有咩要準備？

唔洗準備，指住隻agent狗講，唔係我，你邊有油水cap

我就係果個agent
咁你都要問
你唔洗黎見我啦

無咩要準備

見AGENT 無野要準備, 有果句講果句就OKAY, 有咩佢地會教你/幫你包裝..

係咪都係要著西裝去？

唔著衫都得 你地係agent收入來源 係都agent既人著西裝見樓主啦